唔好尖沙咀lu 諗下去邊啦喂

班狗真係on鳩鳩
大家諗下去邊啦！

推

現場傾等佢地冇得mon

九龍塘會否太遠？想番九龍三大上堂

預防勝於治療

be水前 請be safe

safe safe safe 重要的事情要說三次

勿爭一時長短 85大局為重

上銅鑼灣都唔錯

警察on99

Mon post狗呢？ 去緊尖沙咀啊？

唔係班撐警係到咩？

咁呀?
去返馬安山囉

入緊去大西北呀

想去九龍塘爆房

我都有此意

返過海行下sogo先

Push

去油麻they

北角好似重防

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

馬鞍山/元朗

直取中聯辦

推
去邊啊

下舖一百萬，呢舖唔買住

Mon post狗入黎睇下去邊啦喂

去邊好呢

九龍站 高鐵站

邊個位集合
又可以圍便衣狗

啲狗去哂九龍，咁元朗啲愛國愛黨村民邊個保護

過海返中聯辦啦，中國移動呀-----

去gay場

青馬玩不合作運動囉

咩嘩 三千警力部署旺角？仲部署埋西九尖咀？咁去第到行先

中環好似唔錯
又唔遠

沙田啦喂

現場慢慢諗下先

九龍塘係假日好去處

正有此意~ 想見下水炮車

喂 石澳好似好啲

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

中聯辦

轉轉盤

搞到我都唔知去邊好 何況班狗

奧運去中環又兩個站
旺角去中環都係十幾分鐘
真係方便

拿拿拿，我話我翻屋企方便咋

警察傻狗

旺角四通八達

佢哋唔知真正地點係响傾，點會响公海post講

Kowloon Tong

笑死
班狗

利申今日休息

去西環都係幾個站

冇腦嘅生物：警察

石澳

傻閪狗去撚左尖沙咀

我正式宣布 撚狗大賽 正式開始！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

維園最安全

荃灣
未去過

旺角彌敦道？

人地係南邊埋緊係北上啦

青衣定西環好

CWB shopping

西九？

西貢開始多人

狗仔係時候去維園放tg啦

我都係

叫我地呢啲收工後join嘅手足情何以堪

尖沙咀有D遠
去佐敦算啦
隔離有高鐵站
另外九龍站柯士甸站北上南下都方便搭車

馬鞍山乃香港人重地, 黑社會與狗唔係話入就入

又一城？入吾城大/商場？

去屯門揾娜娜

維園

阿SIR你揀好地方未?

呀蛇睇實狗總呀

屯門開始多人
快來

8.5 全民三罷

中聯辦班手足小心行事呀

西環開始多人

邊度冇狗去邊度

警力去晒mk tst
中聯辦會唔會冇人守

沙田 me

好

不如返金鐘

深水埗

聽講西環好冷清

我都唔明大家仲未有共識 唔理衝唔衝去左集合地點先
連登講乜都係參考資料

8.5有七區
無話死守果七區
有腳架嘛

天水圍定上水

入長洲

好擔心中聯辦有事
唔知邊個過海快呢

去天水圍

血戰藍絲？

去維園參加撐🐶集會攞返8夠水

推
總之轉場，旺角收哂市好危

【16：10 即時】有網民呼籲轉到尖沙咀碼頭「五枝旗杆」集合，現場所見未有示威者聚集，而尖沙咀碼頭外則有一批警員戒備，巴士總站亦有多輛警車停泊。

#香港電台
#尖沙咀碼頭

去九龍塘

馬鞍山警署

嚟緊

等現場傾

旺角最好架啦
去邊都方便

哈哈

大家小心

咁憑能呀

牛屎佬

馬鞍山

返沙田

拖狗散步記住帶報紙同水啊

有冇人知塊膠仲係咪係到

去羅湖關口

沙田沙田新城市行街

P牌老點人去撐警 block

仲有手足被困馬𩣑山狗署

不如

佢地至撚鍾意揾“網上流傳/網上資料”黎打飛機

唔好呀

手足唔是condom

ssp

手足係馬𩣑山等聲援

九龍塘?

不如去維園

我到左九龍塘啦

梗係CCTVB啦
宜家防備最少
等佢以為聽日

去維園教仔

九龍塘就到

馬𩣑山有8位手足

禮賓府

去西環啦喂

高鐵有防暴狗小心

九龍塘

到左灣仔
到左灣仔

長沙灣班手足加油

Be water

狗仔乖，咁辛苦追post請你食狗餅

推
周圍去 講都玩殘

機場

去緊粉嶺拆水炮車

支持維園，打仔行動！

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

準備去沙田

我去緊尖沙咀

有冇多個巴打一齊

太子警署

直落深水渉

去埋長沙彎

行緊去油麻地方向嘅

黑紫荊

不如去嗰度啦

元朗依家係咪空城

推，搵人通個前線

攪珠

你地係唔係唔記得咗南邊圍

衣加d人真係去緊尖沙咀

維園教仔

行到海防道，上行人路過海

現場傾啦

金鐘都唔錯

元朗南邊圍出晒去撐警，gogogo

笑死 有好多狗企係碼頭食緊塵

佔紅隧/西隧？

Set好再出 保留體力

做咩入佐敦道東行

太子有汪汪 朗豪收左 始創收緊

全城圍捕 十面埋伏

3更人 出左兩隊 三思

又分咗兩邊行?
唔夠人唔好又佔路守路等俾人捉咁蠢
打遊擊戰 有惡狗出嚟咬人就散

點解仲去尖沙咀
唔係好多狗咩

現場傾

流浮山，下白泥日落啦喂

一係去港島 一係即時散水 等佢地佈晒防無撚用

尖東行去理工大學坐車方便

係佐敦坐地鐵過海又得, 再唔係去旺角太子老銅食個飯唱個K先返屋企又得, 好難捉摸呀!

太近啦去遠少少

去緊海港城行街？

旺角四通8達 如果次次遊旺角再轉場都好方便

push

幫手推依個

去邊好

走

宜家去邊好

黑色3架大巴就到！🤫🤫去緊南xx現場！等緊車！人數1xx！好快🤤🤤

行下旺角外圍 有速龍防暴通知旺角人囉

尖東酒店區，遊客、市民多，鐵路綫齊易散

未出野駛乜除膠呀

過海狗竇

次次俾人笑反應慢

下晝已經出左水車 依家全旺角收早

傻既都知佢想點 勿中計

be水前要確保besafe

依家警方等緊大家停落黎就部署，請記得7月7

去南邊圍呀不如

五支旗桿位置有大批狗守 仲有好多記者坐左係地下 (唔知等緊咩）唔講真係以為有咩政要準備出現 總之大家小心 唔好入局 Be Water

利申： 15:51 行街經過見到

現場傾到話去馬鞍山

去政總

馬鞍山..准備中

每天撚狗身心舒爽

搭船過海啦

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

差唔多走哂

傻狗黑警

大家快啲散，小心

去新城市如何?

居高林下勢如破竹

提早出水車 旺區又收早

三更人 出左兩隊

唔撚洗我打埋落去都知死硬

現場求cap圖 air drop

5:46 立場：大量狗車係西九站

機會黎啦
去元朗camp班白衫

行去紅磡/黃埔有冇得諗？

又要轉了

TST最出名一定是發利

旺角再遊行結束 尖沙咀繼續！

紅磡多細街，易散水，周街都有巴士站，可以散去土瓜灣/九龍城，又可以去佐敦/尖沙咀，行埋去九龍塘都仲得，有東鐵紅磡 + 黃埔/何文田站，而且周圍基本上都係民居 + 私樓，佢哋唔敢亂黎，又可以散得快

佢地應該周圍擺哂人👀住大家去邊。

麻煩各位巴絲觀察吓喺各區d 狗嘅位置，尤其係入夜後d 地鐵站情況，等d手足返屋企都有所準備，同728一樣

唔好散住，睇下尖東情況先？

彌敦道行到科學館轉左左邊

再轉場？

已到灣仔候命

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

元朗同馬鞍山都話左畀大家知民居呀私樓呀老人院呀都係nothing
不過易周圍游走就推

純
文
字
撚
狗
大
法